★預算案陳茂波捧波宣傳片 製作費24萬

新一份財政預算案「減甜」，加上盈餘減少，仲要有赤字預算，搞到市民都唔多順氣，原來財政司司長陳茂波(波叔)攞住個波，話畀人聽邊度有得派預算案嗰條宣傳短片及宣傳聲帶，製作費花咗24萬港元。呢份「減甜」預算案，市民都未必想攞，派發地點隨時唔知好過知啦！

政府新聞處(新聞處)回覆立法會財務委員會特別會議嘅問題時，透露2019至2020年度財政預算案派發地點嘅宣傳片，以一條電視宣傳短片及一條電台宣傳聲帶計，製作費用係24萬港元，播放日期係2月18日至26日，即共9日。對上一個年度預算案派發地點嘅宣傳短片及宣傳聲帶，製作費用就用咗約34萬港元，今年用少咗錢，唔知係咪知盈餘少，要慳啲使啦！

新聞處又指，由2016年至今年，截至今年3月初，新聞處一共製作咗23套電視宣傳短片及電台宣傳聲帶，總開支逾888萬港元，多數都係宣傳施政報告同財政預算案。

射波比支那就叻

搵人擲個波比佢接住
咁就24萬個波有美斯簽名?

24萬咁平

4000 攪到一鑊泡
左扣右扣 攪2年
垃圾, 洗腳唔抹腳
正廢柴

政府嘢係不嬲亂咁開數 接到一單都發發聲
通常佢有一舊錢
畀製作方 同你講嗱我有舊筆直 同我使晒佢
只要你報價亂寫寫足佢要嗰個數
啲錢就係你

30秒廣告

invoice:
攝影器材租借費(全包) 20,000/day
攝影師 10,000/day
拋波員 20,000/day
演員 5,000/day x 10個
全球獨一無二限量版之親愛的波波簽名足球租借費 $140,000/day

邊度有得考拋波牌

下

啲部門好多時資源過剩 所以喺呢啲位fing錢
大前題你要識人 先有可能中

有有人想大腳大腳省個波埋去

有冇

派果4000都搞到七國咁亂

好過做雞

lm

呢位巴打 識d 野

畀24萬你, 想唔想做呢個job

2萬都制

接政府job真係fat fat

我都想知，大個想做拋波師

一個廣告廿幾萬其實好正常

佢老母又要比人問一問

tvb個d宣傳套餐播足100次連制作費都係38888 起